##Test for Intive-FDV

Este app se conecta al api https://randomuser.me/api para mostrar una lista de 50 usuario. Al hacer clic en un usuario se muestra una vista de detalle con el Username, el nombre, el apellido y el correo del usuario.
El app cuenta con localización en ingles y español (de Venezuela y Argentina).
